{
  "Chinese": "中文",
  "Individual": "个人",
  "Company": "公司",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Client Validation": "客户身份认证",
  "Validate": "验证",
  "Rebate Records": "返佣记录",
  "Workflow": "工作流程",
  "User Management": "用户管理",
  "Reports": "报表",
  "Staff Performance": "员工绩效",

  "Account": "账户",
  "Accounts": "账户",
  "Account Summary": "账户列表",
  "Account From": "转出账户",
  "Account Holder": "账户持有人",
  "Account Number": "账号",
  "Account Opening Bank": "开户行",
  "Account To": "转入账户",
  "Account Type": "账户类型",
  "Action": "活动",
  "Actions": "活动",
  "Active": "激活",
  "Active Jobs": "待办工作",
  "Active Tasks": "待办任务",
  "Active Users": "活跃用户",
  "ActiveMQ Host": "激活MQ主机",
  "ActiveMQ Password": "激活MQ密码",
  "ActiveMQ Port": "激活MQ port",
  "ActiveMQ Username": "激活MQ用户名",
  "Activities": "出入金/交易记录",
  "Activity Report": "记录报告",
  "Add Work Note": "添加记录",
  "Address": "地址",
  "Agent Login": "代理号",
  "All": "全部",
  "Amount": "金额",
  "Android": "安卓系统",
  "Assigned By": "创建者",
  "Assigned by me": "我分派的任务",
  "Assigned to me": "我负责的任务",
  "Assignee": "责任人",
  "Attachment": "附件",
  "BSB": "BSB",
  "Back": "返回",
  "Balance": "结余",
  "Bank Account": "银行账号",
  "Bank Name": "银行名称",
  "Bank Type": "银行类别",
  "Basic": "基本",
  "Become a Partner": "合作意向",
  "Broker Login": "内部登录账户",
  "Broker Name": "证券公司名称",
  "Broker Type": "证券公司类型",
  "Brokers": "证券公司",
  "Bulk Payment": "批量支付",
  "Buy": "买入",
  "Buy/Sell": "买入/卖出",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Job": "取消待办事项",
  "Cancellation Time": "取消时间",
  "Cancelled": "已取消",
  "Cancelled at": "已取消于",
  "Cash Activities": "资金活动明细",
  "Category": "分类",
  "Change Password": "修改密码",
  "City": "市",
  "Client": "客户",
  "Client Accounts": "客户账户",
  "Client Binding": "客户承诺",
  "Client Import": "批量客户资料上传",
  "Client Jobs": "客户待办事项",
  "Client List": "客户列表",
  "Client Login": "客户登录账号",
  "Client Role": "客户角色",
  "Client Status": "客户状态",
  "Client Summary": "客户汇总",
  "Client Type": "客户类型",
  "Client/Team": "客户/团队",
  "Clients": "客户",
  "Close Time": "平仓时间",
  "Closed Jobs": "结束待办事项",
  "Collapse All": "折叠",
  "Comment": "注释",
  "Commission": "交易佣金",
  "Commission Definition Import": "交易佣金定义报告",
  "Commission Definitions": "交易佣金定义",
  "Commission Report": "交易佣金报告",
  "Commission Weight": "外佣金额",
  "Complete": "完成",
  "Complete Job": "完成事项",
  "Completed": "已完成",
  "Completed at": "完成于",
  "Completion Time": "完成时间",
  "Conditions": "条件",
  "Configuration": "设置",
  "Configurations": "设置",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Confirm and Process": "确认并执行",
  "Confirmed": "已确认",
  "Contains": "包含",
  "Country": "国家",
  "Created": "创建日期",
  "Created By": "创建人",
  "Created Time": "创建时间",
  "Currency": "货币",
  "Currency Type": "货币类型",
  "Current Agent Login": "当前代理登录账号",
  "Current Group": "当前组别",
  "Current Password": "当前密码",
  "Data is delayed by up to 10 minutes.": "数据可能有10分钟的延时",
  "Data is not available.": "数据不存在",
  "Date": "日期",
  "Day": "日期",
  "Deal": "交易单号",
  "Delete": "删除",
  "Demo Account": "模拟账户",
  "Demo Accounts": "模拟账户",
  "Demo Login Only": "仅限模拟账户",
  "Deposit": "入金",
  "Deposit Amount": "入金额",
  "Description": "描述",
  "Details": "明细",
  "Document Type": "账户类型",
  "Domains": "域名",
  "Domain Summary": "域信息汇总",
  "Download": "下载",
  "Due": "截止日期",
  "Due Date": "截止日期",
  "Edit": "编辑",
  "Email": "邮箱",
  "End Date": "结束日期",
  "End Time": "结束时间",
  "Equity": "净值",
  "Error": "错误",
  "Estimated Exchange Rates": "参考汇率",
  "Event #": "活动#",
  "Exchange Rates": "汇率",
  "Ex-Client": "前客户",
  "Expand": "展开",
  "Export": "导出",
  "File": "文件",
  "File(s)": "文件",
  "First Name": "名",
  "Follow Up": "工单",
  "Follow Ups": "工单",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Fri": "星期五",
  "From Account": "转出账户",
  "Fund": "入金",
  "Fund Demo Account": "模拟账户入金",
  "Fund History": "出入金记录",
  "Fund Trading Account": "交易账户入金",
  "Fund Transfer": "转账",
  "Fund Transfer Report": "转账报告",
  "Fund Type": "分类",
  "Reset All Client Logins Password": "重设所有客户登录密码",
  "Head": "主管",
  "Home": "首页",
  "Host": "主机",
  "Hour": "小时",
  "IB Accounts": "IB账户",
  "IB Cash Activities": "IB返佣明细",
  "IB Login": "IB登录",
  "IB Name": "IB姓名",
  "Import": "批量导入",
  "In which currency you want to receive your fund.": "到帐货币种类",
  "Include Archived": "包含已存设置",
  "Include Closed": "含已关闭账户",
  "Include File": "包含文件",
  "Instructions": "介绍",
  "Issue Type": "问题类型",
  "Job": "工作",
  "Job #": "工作编号",
  "Job Definition": "工作定义",
  "Job Definitions": "工作定义",
  "Job Description": "工作描述",
  "Job Name": "工作名称",
  "Job Type": "工作类型",
  "Job definition is not available.": "工作模版不存在",
  "Jobs": "工作",
  "Key": "密钥",
  "Keywords": "关键字",
  "Language": "语言",
  "Last Login": "上次登录",
  "Last Name": "姓",
  "Last Request": "最近一次请求",
  "Last Update": "最近更新",
  "Lead Source": "客户来源",
  "Level": "级别",
  "Levels": "级别",
  "Leverage": "杠杆",
  "Link": "链接",
  "Login": "登录",
  "Login Admin": "登录管理",
  "Login History": "登录历史",
  "Login Time": "登录时间",
  "Logo": "商标",
  "Logos": "商标",
  "Logout": "退出",
  "Lots": "手",
  "MT4 Account Report": "MT4账户报告",
  "MT4 Group": "MT4组别",
  "MT4 Groups": "MT4组别",
  "MT4 Login": "MT4登录",
  "MT4 Server": "MT4服务器",
  "Margin Level": "保证金比例",
  "Margin Rate": "保证金比例",
  "Master IB": "主IB",
  "Member": "数字",
  "Members": "数字",
  "Message": "消息",
  "Messages": "消息",
  "Method": "方法",
  "Middle Name": "中间名",
  "Minute": "分钟",
  "Minutes": "分钟",
  "Mobile": "手机号码",
  "Mon": "Mon",
  "Monthly Performance": "业绩汇总",
  "My Profile": "我的资料",
  "Name": "名称",
  "Net Deposit": "净入金",
  "New Account": "新建账户",
  "New Agent Login": "新建IB登录",
  "New Broker Login": "新建券商登录",
  "New Client": "新建客户",
  "New Client Login": "新客户登录账号",
  "New Commission Definition": "新建IB返佣结构",
  "New Demo Account": "新模拟账户",
  "New Domain": "新域名",
  "New Exchange Rate": "新汇率",
  "New Group": "新建组别",
  "New IB Login": "新建IB登录",
  "New Job": "新建工作",
  "New Job Definition": "新建工作定义",
  "New Leverage": "新设置杠杆",
  "New Password": "新密码",
  "New Reward Event": "新奖励活动",
  "New Scheduled Event": "新计划事件",
  "New Scheduled Job": "新建工作时间表",
  "New Symbol Definition": "新建交易产品定义",
  "New Team": "新建团队",
  "New Trading Account": "新开交易账户",
  "New Work Group": "新IB组别",
  "New Work Note": "新建工作便签",
  "New Work Type": "新建工作类型",
  "Next": "下一个",
  "No": "否",
  "No clients joined this event": "没有客户加入活动",
  "No description available.": "描述不存在",
  "No files found.": "文件不存在",
  "No records found.": "记录不存在",
  "Notes": "备注",
  "OK": "确定",
  "Once confirmed, bank account will be marked as verified and the amount of fund will be deducted from MT4 account.": "一经确认，银行账户信息将被标记为已绑定，出金金额将在MT4账户里扣除",
  "Once confirmed, you will not be able to update it later.": "一经确认，稍后你将不能更新",
  "Online": "在线",
  "Open Time": "建仓时间",
  "Other": "其它",
  "Override": "覆盖",
  "Parent": "上级代理",
  "Partner": "商业合作",
  "Password": "密码",
  "Password must have 8-20 characters.": "密码长度必须在8-20个字符之间",
  "PC Download": "PC下载",
  "Phone": "电话",
  "Platform": "平台",
  "Performance": "业绩",
  "Portal Weight": "点差返佣",
  "Positions": "在场仓位",
  "Postcode": "邮编",
  "Process": "受理",
  "Process Date": "受理时间",
  "Processed": "已受理",
  "Profit": "利润",
  "Progress": "进度",
  "Prospective Client": "准客户",
  "Rate": "率",
  "Ratio": "比例",
  "Read": "已读",
  "Rebate": "返佣",
  "Rebate Management": "返佣管理",
  "Rebate Report": "返佣明细",
  "Recent Withdrawal History": "近期出金历史",
  "Remove": "移除",
  "Reopen Job": "重新建立工作",
  "Reset Password": "密码重置",
  "Reward Events": "奖励活动",
  "Role": "权限",
  "Roles": "权限",
  "Row#": "列#",
  "Run": "运行",
  "Run Task": "运行任务",
  "Sample File": "示例文件",
  "Sat": "周六",
  "Save": "保存",
  "Save Bank Account": "保存银行账户信息",
  "Scheduled Events": "计划事件",
  "Scheduled Job": "工作时间表",
  "Scheduled Jobs": "工作时间表",
  "Scope": "范围",
  "Search": "查找",
  "Search for login": "查找登录账号",
  "Select": "选择",
  "Sell": "卖出",
  "Send": "发送",
  "Server": "服务器",
  "Server Port": "服务器端口",
  "Server Type": "服务器类型",
  "Sign Up": "注册",
  "Sign in": "登录",
  "Staff Performance Report": "员工绩效报告",
  "Start Date": "起始日期",
  "Start Time": "起始时间",
  "State/Province": "州/省",
  "Status": "状态",
  "Subject": "主题",
  "Submit": "提交",
  "Summary": "汇总",
  "Sun": "星期日",
  "Supervisor": "上级管理",
  "Support": "客户支持",
  "Surname": "姓",
  "Swaps": "隔夜利息",
  "Symbol": "产品",
  "Symbol 1": "产品1",
  "Symbol 2": "产品2",
  "System": "系统",
  "System Message": "系统消息",
  "TLS": "TLS",
  "Task": "任务",
  "Task Name": "任务名称",
  "Tasks": "任务",
  "Team": "团队",
  "Team Jobs": "内部工作",
  "Team Leader": "主管",
  "Team Members": "工作组成员",
  "Teams": "团队",
  "Thu": "周四",
  "Thumbnail": "小图片",
  "Timezone": "时区",
  "To": "到",
  "To Account": "转入账户",
  "Total": "总计",
  "Total Commission Weight": "外佣合计",
  "Total Portal Weight": "点佣合计",
  "Trading": "交易",
  "Trading Account": "交易账户",
  "Trading Accounts": "交易账户",
  "Trading Activities": "交易明细",
  "Trading Platform": "交易平台",
  "Transfer": "转账",
  "Tue": "周二",
  "Type": "类别",
  "Unknown": "未知",
  "Unlinked Work Groups": "未关联工作组",
  "Update": "更新",
  "Update Leverage": "杠杆调整",
  "Updated": "更新",
  "Upload File": "上传文件",
  "Use Recent Account": "最近使用账户",
  "User": "用户",
  "Value": "值",
  "Verified": "已认证",
  "View": "查看",
  "Volume": "交易量",
  "Volume Definition": "交易量定义",
  "Volume Ratio": "交易量比例",
  "Wed": "周三",
  "Welcome": "您好",
  "Withdraw": "出金",
  "Withdrawal": "出金",
  "Work Group": "工作组",
  "Work Group Import / Export": "工作组导入导出",
  "Work Group Permission": "工作组权限设置",
  "Work Groups": "工作组",
  "Work Note": "工作便签",
  "Work Type": "工作类别",
  "Work Types": "工作类别",
  "WorkGroup": "工作组",
  "Yes": "是",
  "You don't have any messages.": "目前没有消息",
  "You don't have any teams.": "目前未设置你的团队",
  "You have an unread message.": "您有一条新消息!",
  "You have unread messages.": "您有未读系统消息!",
  "lots": "手",

  "Amount should not be 0.": "金额不能为零",
  "Commission weight is required.": "请输入外佣金额",
  "Commission weight should not be negative.": "外佣不可以为负数",
  "Currencies are different between the accounts.": "账户的币种不同",
  "Day is required.": "日期不能为空",
  "Email already exists.": "此邮箱已经存在",
  "Email is required.": "邮箱地址不能为空",
  "Failed to build your report": "下载报告失败",
  "Failed to parse the file.": "文件解析失败",
  "Failed to process your request": "请求失败",
  "Failed to process your request.": "请求失败",
  "File uploaded exceeds the limit.": "文件上传超过限制",
  "Level can't be 0.": "等级不能为0",
  "Level is required.": "请填写等级",
  "Login and client are required.": "请填写用户名和账号",
  "Login is required.": "请填写账号",
  "MT4 Server is not available.": "MT4服务器无响应",
  "MT4 group is required.": "请填写MT4组别",
  "MT4 login must be unique.": "MT4账户必须是唯一的",
  "Name is required.": "名称不能为空",
  "New leverage should be different from the current one.": "新杠杆不能与现有杠杆相同",
  "New password is not in correct format.": "新密码格式错误",
  "New password should be different from the current one.": "新密码不能与原密码相同",
  "No client data is found in the file.": "无法找到客户信息",
  "No work group data is found in the file.": "无法找到组别信息",
  "Old password is incorrect.": "当前密码不正确",
  "Portal weight is required.": "请填写点佣金额",
  "Portal weight should not be negative.": "点佣不可为负数",
  "Record already exits.": "记录已存在",
  "Scheduled job does not exist any more.": "计划任务不存在",
  "Symbol already exits.": "产品名称已存在",
  "The account does not exist.": "账户不存在",
  "The account has been disabled.": "账户已被冻结",
  "The format of file content is invalid.": "文件格式无效",
  "There are multiple clients with the same login.": "存在多个同名账户共用一个登录账号",
  "There are work notes associated with this work type.": "有工作记录仍与该工作类型关联",
  "This team can't be removed.": "该团队无法被删除",
  "User login does not exist.": "用户名不存在",
  "User role is required.": "请选择用户权限",
  "Work group name must be unique.": "工作类型名称不可重复",
  "Work type already exists.": "工作类型已存在",
  "You are not linked with any accounts.": "您的账户未关联其它账户",
  "You can't remove built-in job definition": "你不能删除系统内建任务",
  "You can't remove this account.": "账户无法移除",
  "You can't remove this work group": "此工作组无法移除",
  "You can't remove this work type.": "此工作类别无法移除",
  "You can't transfer fund out of this account.": "无法转出此账户资金",
  "You have already submitted the request before.": "您已经提交过同样的申请了",
  "Your request can't be processed during the period. Please try it later.": "请求失败，请稍后重试",

  "Date range must be no more than 1 month(s).": "日期范围不能超过1个月",
  "Date range must be no more than 2 month(s).": "日期范围不能超过2个月",
  "Date range must be no more than 3 month(s).": "日期范围不能超过3个月",
  "You don't have permission to perform this action.": "你没有权限执行该操作",
  "The resource you requested is not available.": "你正在访问的资源不存在",

  "Please give a brief introduction of your business details, such as the industry you are in, how many clients you have, trading size, etc.": "请提供贵公司的基本介绍，如经营业务范围，客户数量，交易规模等",
  "MetaTrader 4 is widely regarded as the world's favorite forex trading platform because it offers an easy to use user interface, various charts and indicators and most importantly the MQL language which allows the user to easily program indicators and also Expert Advisors (EAs or Automated Trading Strategies).": "MetaTrader 4是世界上流行的外汇交易平台。它提供了方便用户使用的界面，图表和指标，更重要的是它提供了允许用户编程的MQL语言，以及自动化交易策略。",
  "All rights reserved.": "版权所有"
}